原來梁天琦係偽港獨 難怪陳雲叫唔好嗌光復香港 時代革命

不聽老人言 吃虧在眼前
熱普城選舉期間俾偽獨派迫害得好慘

同埋你班仆街唔好用拼音啦 損我大中華之傳承

正評=以後唔叫呢個口號
負評=國師小器但為大局著想

屌爆偽港獨 騎劫我大香港運動 傷改基本法 重建一國兩制

推

熱狗

返高登啦陳雲狗

咁反對熱城既咪繼續用拼音囉

G chi hot dog

又標籤 收皮啦偽獨 共產黨b隊

點撚樣呀祟日狗

善用起底功能

( Show Blocked User - 向學長問安 )

又分化
大家唔好理佢

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

咁你地俾證據證明獨派唔係偽獨囉
唔認同又share偽獨派個post

唔好哂心機回佢
全部同我出去推818
傾正經嘢

試下唔好哂心機玩膠

做乜呢排成日都陳雲？真係傻能曬呀？

偽獨收嗲啦

好明顯兩隻垃圾見到選舉近了就不停派人落黎連登插旗，講幾段 "食咗藥" 既話就又散播謠言。
又話楊onQ 無講要雙普選，又叫人唔好再出黎琴日同今日係泛民搞局。
呢班仆街無個好人，係人心最弱最需要人既時候扮軍師指點江山。
無落場但係扮晒完全參與自己有份自己有功

熱狗出山，大家睇路

又分化